準備用bno出發去新加坡有咩注意

哦

去到樟宜要入鄕隨俗
用震憾性既聲音叫出阿拉花瓜